曼城30射入兩球，熱刺3射入兩球

如果熱刺30射會入幾多球？

首先要末日熱 射到30球